亲，我的弟弟明天要去小学面试

请问一下要准备什么呢
要不要给校长准备一箱钱，还是送别的意思意思比较好？
谢谢！

把你自己獻給校長！

你们知道我爸是谁吗？

一定要送錢 隨便送二十萬吧
先走了 今天要到ICAC很忙呢